const quizData = [
    {
        question: '1. Qual foi o primeiro videogame comercialmente bem-sucedido?',
        options: [
            'Pong',
            'Space Invaders',
            'Pac-Man',
            'Tetris'
        ],
        correct: 0
    },
    {
        question: '2. Qual console foi lançado em 1985, revolucionando a indústria dos videogames?',
        options: [
            'Sega Genesis',
            'Atari 2600',
            'Nintendo Entertainment System (NES)',
            'PlayStation 1'
        ],
        correct: 2
    },
    {
        question: '3. Qual foi o primeiro console de videogame lançado?',
        options: [
            'Atari 2600',
            'Magnavox Odyssey',
            'Nintendo 64',
            'Sega Master System'
        ],
        correct: 1
    },
    {
        question: '4. Quem é considerado o "pai dos videogames"?',
        options: [
            'Shigeru Miyamoto',
            'Nolan Bushnell',
            'Hideo Kojima',
            'Sid Meier'
        ],
        correct: 1
    },
    {
        question: '5. Qual foi o primeiro jogo de sucesso comercial para PC?',
        options: [
            'Doom',
            'Myst',
            'Wolfenstein 3D',
            'Zork'
        ],
        correct: 3
    },
    {
        question: '6. Qual foi o primeiro console de 16 bits?',
        options: [
            'Sega Genesis',
            'Super Nintendo Entertainment System (SNES)',
            'Atari Jaguar',
            'TurboGrafx-16'
        ],
        correct: 0
    },
    {
        question: '7. Qual foi o primeiro console a apresentar gráficos 3D?',
        options: [
            'Sega Saturn',
            'PlayStation 1',
            'Nintendo 64',
            '3DO Interactive Multiplayer'
        ],
        correct: 2
    },
    {
        question: '8. Qual jogo popular foi lançado em 1989 para o Game Boy da Nintendo?',
        options: [
            'Tetris',
            'Super Mario Bros.',
            'The Legend of Zelda',
            'Metroid'
        ],
        correct: 0
    },
    {
        question: '9. Em que ano a empresa Sony lançou o console PlayStation?',
        options: [
            '2000',
            '1998',
            '1994',
            '2001'
        ],
        correct: 2
    },
    {
        question: '10. Qual foi o primeiro videogame a ser jogado em rede?',
        options: [
            'Doom',
            'Quake',
            'Counter-Strike',
            'World of Warcraft'
        ],
        correct: 0
    },
    {
        question: '11. Quem desenvolveu o jogo "Super Mario Bros."?',
        options: [
            'Shigeru Miyamoto',
            'Hideo Kojima',
            'Yuji Naka',
            'Tim Schafer'
        ],
        correct: 0
    },
    {
        question: '12. Qual foi o primeiro console a utilizar CDs para jogos?',
        options: [
            'PlayStation 1',
            'Sega CD',
            'TurboGrafx-CD',
            '3DO Interactive Multiplayer'
        ],
        correct: 1
    },
    {
        question: 'Quando foi lançado o primeiro console de videogame portátil, o Nintendo Game Boy?',
        options: [
            '1980',
            '1985',
            '1989',
            '1995'
        ],
        correct: 2
    },
    {
        question: '14. Qual foi o primeiro jogo de RPG lançado?',
        options: [
            'Dragon Quest',
            'Final Fantasy',
            'Wizardry',
            'Ultima'
        ],
        correct: 3
    },
    {
        question: '15. Qual foi o primeiro console a introduzir um controle com analógico?',
        options: [
            'Nintendo 64',
            'PlayStation 1',
            'Sega Dreamcast',
            'Xbox'
        ],
        correct: 0
    }
]